有冇人想開個free野gp?

如題，有冇人成日買咗野唔用，好新，放在屋企，但唔想放咩cxxxsell。徵集意見，想開個free野 tg gp 暫時未有相關既gp
正皮 想有
負皮 唔想有

善心打破零回覆

facebook d 地區group 都會有人開post free 野
住附近交收會方便啲

都係架，不過tg 好像方便更多

推

tg 係人都add 到入嚟, 其實仲會好多麻煩

轉個頭就拎你d野去賣

比個機會人地拎完你d野再放上cxxxsell賣？

咁我哋將心比己，佢要咁做，我哋阻止唔到

例如呢？

開咗未

fb大把啦

巴打，你好急

First Comment

留名
我有好多野唔要
可以送俾大家
務求斷捨離

唔知點解成日好衝動買野

旅行果啲奇奇怪怪手信佔左好多位
同埋袋，我有n個
仲要我萬年唔dum野

我都係，鍾意儲野有一大堆幾新物品冇掂過。我捐咗好多去救世軍

好多唔等洗嘅嘢想送俾人

之前我都有捐，不過救世軍可能會賣番啲野出去
同埋我比較討厭呢啲NGO，都唔知係咪真係幫到人，行政費挽下手仲高過幫到人既錢...

我都覺捐完驚佢哋篩選唔要

有得諗

Lm

gchi

Om